有無人幫做文宣圖 你支持警察 可以開車撞死我了

你支持警察 可以開始撞死我了
你支持警察 可以酷刑打死我了

唔抄對家啲垃圾口號

召喚裝修師傅

你做

本身就柒 唔好學啦